有冇人去過開源道間漢科保養?

塊板突然死左，冇哂電風扇都唔轉
見未過保諗住去之前打個電話問下先，點知全部都係留言信箱，叫人留口信第日覆咁都叫客服?
上佢官網見到佢寫住"只提供交收服務，不提供即時測試"

有冇去過呢間野保既巴打講下有冇伏

上過去幾次 同佢講咩問題 佢會幫你試 有次換咗塊motherboard
我都係直送上去冇留message
你打咗過去但唔留message佢會打翻比你

做咩比膠自己

我記得fb留言都會覆

直接上去就得
唔駛煩

交收 只係星期六

自攜維修服務時間 Carry-In Repair Service Hours :
星期一至五 ( Mon-Fri ) : 10:10am – 6:30pm
用膳時間 Lunch Hour : 1:00pm – 2:00pm*<--
星期六 ( Sat ) : 9:30am – 12:30pm*<--
* 只提供交收服務，不提供即時測試
* Limited Service: Provide Pick up & Drop off service only, Testing are unavailable

有時會即場換塊用得既比你

直接上去都ok
再唔係email 佢都好快覆
留言佢都會打比你

即係星期六冇得即場換

咁都係等1-5先去

1-5都未必有得即場換, 都係要等1星期
利申: 張display 壞過2次, 1次星期一, 一次星期六, 都係等一星期

剛拎左張DISPLAY上去
個陷家祥答我話有機會唔夾MON喎

我motherboard都係 等咗1星期

放一日VL都唔捨得

上次塊底板有隻腳開咗叉搞到火牛插唔入
諗住打去換點知冇人聽
之後直接上去check啦佢話可以幫我換不過冇貨要等成個禮拜
最後直接加錢換過塊靚d既

Hon 4 都屌 你真係唔知咩叫地獄級保養

試下去果個咩華碩皇家客戶服務中心

去過啦，牙石zf2保過一次，個服務中心唔覺有咩問題喎
係D機整完之後逐樣輪住壞姐

佢整完比你果塊老母板 你預頂盡玩多3個月 之後又要再去整

伏 換極都壞

去嗰好多次我都覺得漢科好撚爽手

唔撚係掛

要擺低check 3日
服務態度好差，不過未到臭串程度

咁仲唔夠
唔通你時間好多？